丈夫同第三者有bb就快出世

我和丈夫結婚8年有一個七歲的仔，前年發現佢有第三者，先生答應同佢分手,後來反反復復,原來瞞住我仍然在一起,去年3月第三者墮胎，9月又發現再有左，本月差不要多生了，先生兩邊都想要,個女人又不要求名份,有沒有過來人可以給我意見,我是否應該等,我相信他們遲早會分開,但不知要等多久,亦不想無止境的等,請問有沒有過來人可以給我意見

好想俾文尼屌屎眼！！

雯妮係女 點屌

妳經濟係咪獨立？

係嘅話點解仲要委屈自己？

走啦世界好大

好好照顧個仔仲好

假膠 2月先話無細路 咁快又7歲？

請善用起底功能

洗米華

不用靠老公生活，相反佢無咩錢，我會keep 住問佢攞，到時洗晒d錢，仲會有人爭嗎？

其實我隨時都有最壞的打算，亦都可獨立生活，不過真的唔甘心

叫自己個仔屌個二奶仔

認真求屌醒

你搵個男人搞大自己
同佢講 爸爸不是你

最好係同黑人搞

幾有道理喎

理鬼佢咩
分佢家產

個仔就係佢談判籌碼
冇事冇幹生嚟做咩

上面既善心巴打
睇呢啲po之前記得要起咗底先
連登很多垃圾假膠的
尤其係波台

咩叫波台希望有心人可以為我解答問題

我唔走的原因可能是因為個仔需要爸爸，我亦不想奶奶傷心，她對我好好，當我女一樣，相反就唔係好鍾意我先生，我奶奶暫時未知現況，知道分分鐘激死，我亦暫時無諗住要去揾過個，因我只想專心教好個仔